有冇人有玩DURANGO ？

係隔離post 見到有巴打介紹
睇完片都覺得唔錯

有post喎